垃圾車被ban兩個轉會窗

又可以繼續睇舒服足球

世三吹到恆夏天會走, 冇左佢會唔會護級

快d賣盤降班

出租車返黎幫手

沙真奴不死

慘上加慘

抵啦

我想問普利錫 會點？

上左賊車

抵死啦金錢足球，個市比你地搞亂晒！！

世三係咪又唔洗走

走我諗得掛

唔比買 可以賣人

+2gc

ban買/借人
賣/完約走唔關事 世三都係可以選擇走

可以賣人 但留唔到真係落英冠

上訴真係可以拖多一個轉會窗？之前馬體巴塞係咪咁做？

球會死唔放
下季唔走 就冇機會走
自己睇路

唔洗煩轉會未夠哂舒服

btw普利錫真係多撚謝你

咩機構罰？會唔會西班牙同英格蘭唔同？

轟實死留世3啦

Fifa

之前巴塞咪比人罰左2個轉會窗
又係衰玩幻齒

車仔無過數？
點解暴聯果 d 無事

無野鳥

普列錫會唔會冇得註冊

衝出黎柒

有無講幾時執行?
如果係黎緊9月普列錫就仆街了

一定被外借番多仔

認真問，上訴可以拖多一個轉會咩？

幾時封PSG，最離譜呢隊

買唔到奧多伊喇

Psg高層 有份 o係fifa 入面做高層

上訴要搞好耐

世三夏天完約定仲有一年約？

仲有一年到2020

普列錫係已經簽左依家借比多仔半季，所以唔會註冊唔到

一早註冊左啦傻鳩
而定係外借身分去多狗

real?

上訴期間可以買人？

幾時到皇者鏝

岩呀

可以

咁驚咩，死留多佢一年lor

Chelsea have been braced for this. They can appeal to FIFA & to CAS if necessary & even if they fail to get the punishment reduced/overturned, the timeframe of the process should grant them this summer to do any essential business #cfc

Chelsea will be issuing a statement. Expect them to confirm they will appeal #cfc

兩個轉會窗好快過姐

我地用紐約城基羅納買幼幼
你咪bam鳩紐約城囉

SKY SOURCES: The three-year @FIFAcom investigation related to the signing of more than 12 players by @ChelseaFC including Bertrand Traore in 2013. #SSN

證明有錢到一個位，真係可以為所欲為

咁得啦，今個夏天射2億買多幾件巴克利

買咩人都實比人加價

psg哥個係uefa呀
ban人轉會係fifa

上訴緊 一個夏天買到icardi+kovacic啦

btw 熱刺今季都自bam兩個轉會窗

可以死唔放 但到再下一年轉會 世三完約free走就蝕錢

Sky Germany are reporting the transfer of Christian Pulisic from Borussia Dortmund to Chelsea should not be in danger as the player was registered in FIFA’s Transfer Matching System (TMS) in January.

我真係恭喜你呀

施丹個垃圾即刻唔敢教啦
個陣知佩雷斯賣c朗留巴利 驚露底即刻跳船

你死全家又關唔關曼聯事呀

Icardi 洗撚上架垃圾車咩

高華錫咁勁 皇馬會唔會放

學獌狗 鈀狗
先租後借咪得

球皇odoi上位 19隊英超球隊冇得避

冇得註冊球員
免簽都好似唔得

西瓜係咪唔可以買斷？

大撚把青年軍同外借球員啦啦

不過好似唔夠班

熱刺：我自己禁自己

唉...慘呀真係

而家佐仔真係擔大旗逗住轟條中場

反獌又柒

教練受唔受限制